世衛承認有證據顯示新冠病毒可空氣傳播

世界衛生組織承認，正浮現證據顯示新型冠狀病毒可能透過空氣傳播。

在全球239名專家施壓下，世界衛生組織（WHO）昨（7日）終於坦承，新冠病毒會藉由空氣傳播。專家暗指，世衛遲不接受病毒會空氣傳播的論點，恐怕是擔心造成大恐慌。

有咩恐慌得過譚德塞咁樣樣都仲繼續做緊

真係痴線

做得岩，死人就唔會再慌，屌你老母

其實who有咩用？
香港人仲勁過佢

豬嘴即將又大賣

香港新聞媒體有無報？

美國退出先黎講？

又要搶口罩啦

成千萬人中招先講

世衛遲不接受病毒會空氣傳播的論點，恐怕是擔心造成大恐慌
開頭叫人唔洗帶口罩 唔洗驚 Cls

屌trump 退出WHO 啲人腦裝屎

internet explorer

姐係而家宣布就唔會大恐慌？

深山入面個阿婆都知啦...
依家先黎講

閱讀理解0 分

明明一個染左紅既組織
為左利益可以選擇隱瞞 改口 唔公布真正情況
仲有成班on9國家仲送錢比Who洗
Twitter 仲有班左膠打手幫佢地洗白
到底係個世界有問題定我地有問題

但係指口水 個款定純空氣

香港個班專家好似都無話空氣傳播到

遲左咁多 算不算故意隱瞞
要不要追究責任

袁國勇一早就話有空氣傳播啦，唔係點經糞渠傳播

佢地收咁多錢係做緊啲乜撚野

空氣傳播即是病毒可以長期浮空唔會落地，隨風飄動，唔會好似口水會直接落地。傳播遠好多。

跟歐美一齊攪群體免疫

請指教我有咩理解錯

真係腦裝屎

而家先講

不如清明拜山先講啦屌你

過咁大半年先得出呢個結論

垃撚圾組織

welcome to 2020##ca

係人都知既啦。。。

為左美國筆funding真係講乜9都得既啦

全世界跟左支那果套 對美國呢個領袖好不利

其實係咪所有國際組織都係廢？
一個常人既智力，好似都高過佢地
以前我以為係我地呢d普通人唸野無佢地咁有大局觀
今次，如果你話「驚」造成恐慌
最後因為隱瞞而導致依家不可收拾死左咁多人
穩定>人命？？？

多撚謝 唔通透過做愛傳播咩

驚大恐慌?
唔承認病毒就唔會空氣傳染其他人?

唔怪得美國要退出WHO
年年比咁多錢 對住班垃圾
退出無眼睇好過

左膠：唔贊成退出世衛

半年前既新聞？

垃圾

成班垃圾屍位素餐 收皮

大話專家

咩都唔講
搞到成千萬人中招咪仲恐慌

同好多港共高官一樣, 主要工作就係收錢, 冇其他...

有，就係拜登表態支持呢個廢物WHO

who is who 食得架？

空氣傳播可以點？最盡都係戴口罩

WHO啲人個腦係咪IE做

用武肺做政治籌碼換取利益
難得全世界都信
口罩廠消毒水廠商賺到盆滿缽滿

推 抗爭Mind Map #流亡政府 #馬格尼茨基人權法 7.11-12 初選 #聯繫匯率 #一國兩制已死

咁同大陸有咩分別，不如直頭話無肺炎，唔駛驚啦

戴N95
結核菌空氣傳播，全民戴口罩5月感染數仲高過武肺

中左就唔駛再恐慌自己會唔會中

可能佢地個神邏輯係: 一早宣布,啲人覺得可能有千萬人以上受感染而好驚,
但依家宣布, 話俾你知會有千萬人受感染, 死超過50萬人, 你仲會唔會好驚?

唔講出黎 啲人死哂咁就唔會恐慌 正啊同中共啲處理手法一撚樣

我地，因為全球黎計我地係少數

幾勁幾精英都冇用
再大一個圈子黎計，小支支，民智未開係大多數
再大多一個圈子計，全球，一樣
就算有民主，我地呢單case 都係劣勢

除非香港獨立

袁國勇一早講過

由11月開始武漢爆出黎都已經被滅聲啦
之那唔係控制到譚生菜就一定係WHO以為之那控制到
而中國又一定話可防可控, 不用擔心
派代表團去武漢咪又係通晒水, 一定係河蟹好晒
最on9 WHO又信, 係喎, 冇事喎
大家唔好驚
食屎啦

用緊internet explore?

帶埋泳鏡

You don’t say?

你又知最後淨係得千萬人會受感染萬一最後幾億人感染呢

頭條就貼內文啦屌你老味

咁即係齋口罩都無用

WHO入面D廢柴 淨係識搵經費 得閒就講D人地一早知既野

慢過IE

袁國勇表示，祿泉樓「可能有」新型冠狀病毒細微粒子導致空氣傳播，但認為暫毋須撤離全座居民。

個meme圖出左黎

樓主條link咪頭條日報

Who: 沒事兒沒事兒

世衛食屎啦
害死咁多人先出聲

我講得唔好 我意思係指香港主流新聞媒體
電視台新聞

我印象中今朝睇有線都好似無講

你唔講出嚟啲病毒就會自己變弱 然後消失

Browser!

要各國專家出聲世界先改口風，慢人幾拍咁要你個組織有L用。收完錢做唔到野，幫d永世做愛唔戴既國家醫愛滋，轉個頭尼d國家就吹奏支那，真係唔執都冇用

之前又話唔會
D專家食屎架？

佢自己7左 唔洗理佢啦

美國知道佢會講先提早走證明自己有先見之明
班ON9反對派冇野講啦

黑鬼智力係低啲（因為教育同唔聽啲讀過書/有經驗既白人講野）
美國佬叫呢個事實做歧視之麻

遲咗成年

訓醒咗?

有 香港

美國退出世衛就即刻講 搏咩

藍屍tone

美國又贏

所以班外國人一早就覺得口罩冇用

你班死仆街咪撚帶口罩嫁

同鴕鳥有咩分別？

我樓下買送個c9都叻撚過佢啦

可唔可以告who謀殺
明知會空氣傳播
仲係咁叫人唔使戴口罩

無事啦, 今日得4單, 開始緩和

香港獨立

鄭月娥都仲做緊啦

拜登，同我傳開D7佢

呢個組織真係好撚funny

有證據就有證據，咩叫正浮現

你個名已經表達左我嘅唏噓

由第一日啲藍屍廢老學官媒同人講：啲武肺病毒並唔識得漂，因為會比較重會跌落地，所以人與人之間保持至少一米距離。
我笑鳩佢哋：究竟武肺病毒重量重啲定綿花重啲？而綿花可以隨風漂嘅！

貪污

香港呢邊講咗幾個月，你仲好意思話依家先有證據

WHO is a joke

佢話嘅係氣溶膠傳播
唔太一樣

因為個個習慣晒 當全世界都係芝麻仁咁奴役

第二波開始咗先發現

終於要認了

因為已經中晒招

執撚柒左佢啦垃閪圾WHO

但你呢個組織到依家都 唔建議人載口罩

又話唔好帶口罩唔好封關

廢老都勁過佢啦

個距離囉，個隻病毒好似喺空中停留好耐咁，現在冇病攪到神經衰弱

係就仆街了一係全世界戴豬嘴，一係全球攬炒

無用
豬嘴都頂唔到

信專家真係食屎 爆左7個月就知

仲有成班外國左膠當譚德塞係英雄

世衛轉左行，負責做『推廣細菌，病毒及傳染病傳播』。

鬼唔知阿媽係女人

空氣傳播N95級係防得到架

嘩，佢用緊56k呀

口罩賣唔出啊？

世衛，食糞啦！

冇查武漢病毒源頭

讚中國隱瞞疫情

叫人冇戴口罩

明明武漢肺炎，收左錢後改做新冠病毒

嘩 作為一信專門應對疾病既國際組織 知道或發現一個重要資料 唔係即時公佈 係要人爆佢大鑊先承認
執7左佢啦.jpg

訓醒未？

成班潮州人

D人仲屌9侵侵退出世衛, 拜登仲話要入返去

你老母就有用

遲左半年

外國好早有人反全球化
其實早著先機
反既就係果班全球組織完全不受制約
貪污腐敗

垃圾組織

攬炒有希望

屌你世衛含撚啦
我只信袁國勇，袁生早早講過啦，你地直接問袁生好撚過啦，反正入面成班垃圾

變異都幾快
唔好真係以為中咗一次以後就無事

收皮啦，洗撚你講

痰生菜: 返嚟喇以後我唔敢喇

讀書人既揾銀聖地

利申：放個屁就有錢收了

唔通係性傳染病咩

搶N95先有用

豬嘴核輻射塵都過濾到啵

唔防眼都係無用

而家到底係世衛凹水定佢背後果個凹水

完全講緊廢話dllm
阿媽係女人阿

3m股價大升